其實把口好似蝦條哥咁係咪就溝死女？

唔係話太幽默
但感覺好似岩岩好

都要有個樣嘅

蝦條哥幾靚仔
好難作準喎

WHO

靚仔咩...

咁我明點解終於明連登咁多自稱靚仔

矮左啲

想聽女d意見

乜水

佢都算氹到女嘅
樣就真係好一般囉

蝦條哥幾好玩呀 成日都呆樣

感覺似好玩得